黑警近距離開實彈一定要推上國際

可以點做？

24小時都可以做
開Twitter
㩒下面條link幫推
日日推
食飯推
返工推
搭車推
臨訓推
推到班死黑警受制裁為止
呀~~~

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

救救P牌仔